有無人上得連登多 對條女疑心大左

舉啲例子

1。條女ig 有我唔識既人follow左就會覺得佢地有路

2。條女follow左一啲唔係同一間學校既人會覺得佢地已經扑左野

3。覺得佢番工有同事追佢 不過佢唔講

4。覺得佢有跟同事落bar落club，俾人抽晒水

5。佢同一大班人玩，eg 同男性朋友踩單車 行山會覺得佢有俾人摸手摸屎忽 抽晒水

6。覺得佢以前好濫，千人斬

6條大家中幾多條
多過4條等於你控制欲過強

利申中晒

初戀咪會咁

但我拍第3次lu wor

人愈大愈會咁諗

真係好煩

醒下啦 你撚有女咩

好痴線

上得連登多唔係太好
個人會偏激左

1已經唔算疑心大，點解唔可以係你認識既人？

白撚痴
睇得鬼片多咪夜晚唔敢出街
唔好睇戰爭片呀，除時出街會打到黎

其實今時今日正常樣女仔 廿五歲左右
換兩三個男友差唔多啦
每個拍一年都啪唔少次，冇咩好計較啦

再講
比你溝到個女仔會唔會盡快玩晒所有花式同試下中出？中意既玩埋sm 調教囉

你自己都會咁做啦，冇得預個女仔純過蒸餾水
最緊要佢唔好再提以前點
聽到佢話為左ex 食避孕丸仲玩過後門同野戰真係好撚辛苦

唔明你問咩

做你條女真慘

你覺得我啲質疑合唔合理先

質疑呢樣野本身已經唔合理
事實先至係合理 係真實

我比左個post男朋友睇 佢陰陰嘴笑代表乜